最齊全既龍珠z全人身戰鬥力

屌 又係呢d片

吸收左悟飯之後既布歐係咁多個version入面最勁知隻，之後矮仔布歐其實揾悟飯出黎都可以秒佢， 最尾真係揾戲黎做

咁斯路吐左18號出黎個陣,比達夠可以KO佢啦

呢d 王道漫畫真係 …… 越來越勁 d 敵人，再諗返漫畫岩岩開始果堆敵人，根本就係笑話來。

咁個陣比達杜拉格斯都秒到佢，個陣斯路係窮途未路緊點打都死所以佢咪自爆左囉，但係矮仔布歐個陣佢講到除左悟空超3外冇人夠佢打，要搞到集全宇宙既氣chok元氣彈先打得死佢，其實只要悟空瞬移去叫悟飯過黎打就已經完到場

因為讀者鍾意悟空多過野比飯
唔係既話點會寫成佢復活出黎打鳩細布歐

明明個陣超2悟飯型到喊 始終悟空太深入民心

F：我呢個天才認真修練就收晒你地皮啦
17：我守護一下個島就有超藍實力

唔關事，當年娜美星爆咗，娜美星神龍話復活唔到無限，要將佢魂魄轉去地球先復活到
同樣地，打小布歐嗰陣地球爆咗，復活唔到悟飯
不過除咗悟空比達之外，唔知d人幾時先落到閻王度交form ，所以唔可以瞬移揾悟飯都正常

但問題係佢個陣係可以用娜美星神龍先將悟飯個靈魂移去界王星再用第二個願望復活悟飯，但結果佢係用黎復活左悟空再幫悟空恢復體力

咁地球同地球人咪冇晒囉
比達bb嘅idea冇錯㗎喇

咪撚on9啦 po埋啲咁既垃圾片